
                      Se puede desenvolverse en su papel lo hizo bastante bien con una chica que hizo bien su papel porque a mí me lo pareció supo hacer las cosas como debía aún estando mal ella pudo hacer todo el trabajo o sea que bien hecho y se merece 5 estrellas
        
            